17蚊買入80000股吉利,該如何部署

悵面輸緊120K左右
斬唔斬倉好 (margin 息依排好貴）
升市都要豬

重未call margin?

班高層集體減持
應該知第一季唔掂

結論: 你大撚把錢

所以話, 信我入鐵搭, 保唔到你富貴, 但至少安安全全

呢隻野有期權
你每個月short call番咁多股做對沖啦
起碼唔駛蝕咁多

長線投資冇乜問題 啲sales都想賺錢 佢地都會追數 邊有可能日日都有數生意咁好 都要等等佢做生意

15.2 頂住，收市冇穿都安全
1穿就free

唔高唔追 祝你好運

頂係18，2個月內
如果冇出現2個月內15.2－18
上升軌就被破壞
16.5會有大阻力

自己諗

升到30

多謝樓
終於有嘢買
15.2 all in

股票連圖都無?
可以講D咩?

入定福壽園比自己用

止蝕。 買入823, 1299, 2318, 分散風險

長線唔怕啦

但佢借孖展

Short call睇吓頂唔頂唔利息，再求神拜佛千祈唔好再跌

溝貨

6厘 margin息
FG 18K/month
係咪要jump

短線穿10機會大過上得返20
反彈換馬啦

主席都沽你走去買

我係佢地沽既消息出之前買
想屌哂佢地全家

好明顯就係貿易戰會搞車股
所以啲股東套現先啦
重hold? 即刻賣哂佢啦

果日都仲有17蚊任你走

IFC

你借左幾錢margin?

$16.5 here帳面蝕緊4萬

已經無子彈再溝

Around 700K

18K 個月借 700k margin.

你仲唔cut就真係jump啦

借700000利率6％
42000一年，日息115蚊 未夠你一日伙食費喇下話

賣曬去call G算定轉823,1299,880果D
Hibor+4% 真係好Q貴

拿
sc17.5即月
當0.11
0.11x80000=8800
起碼夠你比兩個月息
不過再隊呢
比人斬就冇得救了

笑死

有料到

fg 借咁多錢
少年股神

$136 入左30手遜乳該如何部署?

屈蛇, 我唔係ivy畢業, 咪笑我啦

貿戰傾得掂，大量外國汽車公司嚟大陸開廠同賣車，吉利邊有運行

你當叫雞

酒店妹1000一次

你早洩左120次

睇個款, 今日又要繼續輸

買咁多都係輸少少姐
重點都係你覺得之後係牛市定熊市 熊咪止左佢先

過多2日 呀爺會打廠你

冇事啦

上年FG開始掂股票由80k炒到200k我都以為自己股神，之後33484跌落黎個下個1，2個月輸得好甘，輸翻晒win個80k

之後好唔gur,覺得自己FG有本錢玩股票，之後我又係好似你咁買死一隻股票，2382，有用牛證玩，因為覺得借錢買正股太慢，最後出業績個日d牛死晒，2手正股當日103.4走左，得翻20k，好唔開心。

唔知樓主係咪本身家底好好，我用左一年時間先草得翻個本如果你係FG，人工又唔高，家用拍拖都會用錢，唔係你想像中咁易搵翻

我勸樓主都係珍惜金錢，FG玩股票好易出事，仲要借埋錢買埋車股呢d垃圾股，除非你有內幕消息，如果唔係同買利記冠軍一樣，都係等運到

過程黎 下次浪就識得可以用100k本 贏1百萬

斷臂啦

而家買有1蚊賺🤔🤔🤔15.2底。。。買唔買呢？
啱啱見到個底
16.5大約 大阻力🤔🤔🤔

上次有出小米post （10.x買咗點算） 我都話唔穿9.5，之後all in 12.2走

得1蚊。。。等 買883 好過

孖展就唔好博啦 正正經經買正股收息算啦

今鋪真係要針
今日跌3%最少

18k人工學人借咁大margin

Good luck巴打

唔撚使驚

今日又人踩人

好奇問下，你買貨個時諗緊咩？

依家可以諗定去邊度做g

又中

14.9

唉

可以針了

好玩唔玩 玩支那股。

要刷首抽了

好小姐
你應該都係輸緊兩十幾萬
無事既，仲有成世人

無圖你話80萬股都得啦

10 蚊殘價賣俾我，本窮狗會接

14.58

有冇ching介紹20Kup嘅工

有幾多貨

部署身後事好過啦

咁多隻 靈車開得最快

錢財身外物, 唔見咗再搵過

樓主比人追margin未？

1球野買吉利 有1球我買匯豐收息好過啦

樓主, IFC見

溝貨，遲下就醒

搭單問，想入吉利，咩位入好？

問
精留水

比人call loan未

未bor, 其實我都唔知幾時會斬我倉

9蚊

樓主jump得未

屌你，突襲
而家就過15先好買
但點都好過其他股
我會吼實

14.52

樓主 留得青山在丫

IT狗，有手有腳同肯幫N世祖揼垃圾就請

7蚊差唔多

3.5

9-10 蚊有得諗

理論：
砵砵車 P/E range 一般 7-12 倍到，自己用 forecast P/E 同營收 data 推論返個 EPS 啦

6厘咁撚貴你都借，重要係買D計唔到短期升跌既股，我真係恭喜你

樓主健在？

一早話走吉利啦

樓主去左call g

啱啱食完lunch, 決定del apps, 咁就唔會繼續跌

呃自己

正股驚閪咩

佢媽左喎

樓主振作

每股輸緊2.44

2.44×80000 = 195200

當你比一個月息 17×80000×0.06=81600

輸緊大概276,800

樓主一個月搵18k

276800/18000
=15.3個月

樓主用年幾時間就可以還清條數

講緊0洗費唔扣mpf

借一個月8萬蚊利息, 你唔會懷疑一下?

無/12

sorry

最新計算應該一年可以還清

輸左202,000

11.22個月就搞掂

擺係度收息囉

16蚊買 今日斬

點解唔斬?

玩咁大 應該死得

係福氣呀 大吉大利啦總之

真定假膠？
係咁㗎啦唔係升就跌

換馬

等$30

岩呀！ 我都$16.5 重倉
今日輸5萬7 。未驚過

就係你呢句

就知未跌完

躝撚開啦你，保安狗

睇住d弱智窮狗學人炒股輸錢

真係好撚治癒

等見大摩價

抵死啦13蚊14蚊呢d位橫行幾個月你唔肯買，升高左貴左你就學人睇圖17蚊走去買
利申14蚊樓下溝到11蚊，15以上慢慢放，而家又開始溝

巴打要搵20k up既上見習差餉物業估價主任唔岩你

唔知你係咪真係輸咁多，我都岩岩畢業，未試過面對咁既野，加油

your name

希望你係假膠啦 夜期又插450點
今獲真係吉利靈車

好小事姐
4年前股災都係咁捱過左

今日肯定又big big drop

加左80000股啦

再跌會唔會比人斬倉

我的國好利害，汽車業前境好好，一定可能或者會上返$18

不過可能要先drop去$8試試底線，如果你無被斬倉可以忍下，過咗無事
其勉之

利申狗up

樓豬頂唔蒲就係買入訊號、手足準備！

琴日全日熄apps冇睇市, 今日做嘜9又低開咁多

再跌多5%真係比人斬
仆你個街

正股驚閪
溝啦

再借50W溝貨

貼個倉黎睇睇先啦巴打

《大行報告》大摩對中資汽車股最新評級及目標價

吉利汽車() -0.260 (-1.776%) 沽空 $2.24億; 比率 23.279% │減持│8元

吉利()正副主席上周分別減持公司股份 涉到期行使購股權

據港交所權益披露資料顯示，吉利汽車()主席李書福於上周二(16日)於場內減持8,522萬股，每股均價17.028元，涉資14.5億元。完成後其持股量自45.52%跌至44.58%。另外公司副主席李東輝上周三(17日)於場內減持137.6萬股，每股均價16.6元，涉資2,284.16萬元。完成後其持股量自0.04%跌至0.02%。

有本地傳媒引述公司解釋指，相關減持為正常操作，由於管理層到期行使購股權所致。

5月銷量跌24% ,向10蚊進發

4月先啱

聽日不問價放仲有一線生機，星期五侵侵一傾唔掂數，真係大股災

話時話 咁多隻唔揀 揀吉利

點解有人會信樓主9up...

屌你老母啊

圖都無張 撚信你有8萬股
睇死你8千都無啦

十四蚊買咗少少
十六蚊再追

今日止蝕放晒
星期五都唔知發生咩事
心理壓力太大

遲 d想放都冇得放

跌完未
9:30 止蝕算 屌

14都守唔到

終極止蝕位$8

開市跌4%

跌好勁

14.82買

放撚左13.84
去考銀行MT算，好似有25K

最後輸左幾多

25萬?

靈車

佢媽撚埋，唔只25萬啦
不過都好小姐，一兩年就搵得返

25萬9

25萬

16.2 > 13.76
有機會再入

復活節時18蚊放仲諗住會唔會賺得太少正傻仔
而家諗返真係拜得神多自有神庇祐

#3

【IT狗分享】投行N世祖撚畜估值法

再追貨

樓主可唔可以入一入嚟報平安

靈車會唔會跌到得返10蚊